{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45715&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화석모도발리펜션"
    },
    "text": "当ペンションは乳幼児専用プールと子供/大人兼用プールを運営しております。 周辺には普門寺と魚類亭港、石毛島自然休養林があり、車でそれぞれ7分、8分、5分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションは大人用と幼児用プールを運営しており、これは季節によって変動することがあります。 水泳の際はラッシュガードや水着を着てください。 駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設があり、炭とグリルを利用する場合、2人以下の場合は30,000ウォンで、2人を超える場合は50,000ウォンです。 炭の追加時に5,000ウォンが追加されます。 個別バーベキューも可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 また、ペットの立ち入りは禁止されています。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変動することがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はありますが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールは何種類ありますか？",
            "answer": "ペンションは大人用と幼児用プールを運営しています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際、何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "水泳の際はラッシュガードや水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。2人以下の場合は30,000ウォン、2人を超える場合は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 322
    }
}